AMD Zen+ 12nm Ryzen和X470主機板將在四月份推出，第二代Ryzen Threadripper下半年推出

AMD已經在官方的新聞資料中確認，第二代Ryzen高性能CPU將於2018年4月推出，AMD承諾首款12nm Zen+處理器將擁有更高的實脈並支援Precision Boost 2技術。
此外AMD已經確認，Ryzen CPU的第二代晶片組X470也將於2018年4月推出。據AMD稱X470平台將針對第二代Ryzen CPU進行優化。
AMD第二代Ryzen Threadripper將於2018年下半年推出
另外官方路線圖證實，Ryzen 2nd Gen將於2018年第二季推出，而另外第二代Ryzen Threadripper系列將會在2018年下半年發佈更新，同時還將推出第二代Ryzen PRO系列。

link :